冇得做尖 唯有屋企bodyweight

Squat住拖地 row住掃地 你班大隻佬14日冇尖做 啲肉肯定鳩縮哂